男朋友逼我食藥 妥唔妥協好

一齊左4年 處就上年俾咗佢
佢不嬲都有用套
上個月佢話計下m come
想試下中出嘅感覺
我話只限一次 下不為例

點知佢話好爽 射入去嗰下感覺
之後幾次佢都想唔用
我話唔得 以後一定要用套
佢應承咗

前日 佢好凝重話
不如試下食藥
我真係好好怕
之後佢嬲咗我

佢話發燒唔食藥唔好架
咁人地真係好憎食藥丸嘛
你地話點算

男人會黎M㗎咩？

食藥水或者打針

1/ 10 分

燒懵你

男人係冇m come

打針驚驚
咦 藥水咁臭 諗起都反胃

啲賤男個腦淨係棯住中出你仲想同佢一齊？ 緊係分手啦
不過如有你係都要痴落去我都冇辦法
反正傷身又唔係我 俾人當肉便器都唔係我

試下用紅毛泥封左佢

或者可以試吓你插佢屎忽

我問緊食唔食藥好
我男朋友諗住中出我關你撚事 死毒撚
扮清高

有病就食藥啦

你瞓撚醒未啊

食藥可以調經，食落去d 野係你身體本身有既野，唔怕傷身喎

封咩 封咗個口 定盒藥

你up乜柒 我本身體內成身藥丸
我驚呑藥呀

封左塊閪佢

我都知 但小病唔食都會自己好嘛
男朋友咁嬲做乜喎

咁點佢男朋友中出 你都on撚尻尻

無撚封條撚咩！！！！！

我睇你病入膏肓~命不久矣
食唔食藥都係一樣

屎忽窿囉傻閪

認真mode
你上次用安全期避孕
無中係好彩
避孕針比較好 起碼定期打針
但無論針或藥 亦不是即時生效
注意
1)避孕藥或避孕針 並不能防 性病
2)避孕藥有機會唔記得食
3)唔係避孕就100% 不會懷孕

BTW 男友唔係老公 點解要比佢中出?